完美主義攝影師究極執相

將所有陰影執走晒

做乜撚野

唔會吧..... 邊有可能咁on9

實在太完美了

隻狗同衣服位無一d都唔完美

殭屍膚色點執出黎

其實呢單野好寒 係一個生前嘅人影嘅全家照

點擊查閱內文